Question: 494 + 187
Your anwser: 520
Correct answer: 681

Question: 126 + 218
Your anwser: 344
Correct answer: 344

Question: 126 + 218
Your anwser: 344
Correct answer: 344

Question: 126 + 218
Your anwser: 344
Correct answer: 344

Question: 126 + 218
Your anwser: 344
Correct answer: 344

Question: 206 + 104
Your anwser: 310
Correct answer: 310

Question: 238 + 432
Your anwser: 
Correct answer: 670

Question: 269 + 335
Your anwser: 212
Correct answer: 604

Question: 197 âˆ’ 144
Your anwser: 169
Correct answer: 53

Question: 449 + 169
Your anwser: 112
Correct answer: 618

Question: 115 + 346
Your anwser: 
Correct answer: 0

Question: 115 + 346
Your anwser: 
Correct answer: 0

Question: 115 + 346
Your anwser: 112
Correct answer: 461

Question: 257 + 305
Your anwser: 11
Correct answer: 562

